藍黃玻璃心

最近大家講說話都要變得好小心。
唔可以得罪藍，唔可以得罪黃
開鋪係咪一定唔可以中立?
一定要表態撐邊隻色?
有人入黎就要免費招待以示謝意?

呢個香港變得好陌生，以前成日笑玻璃國人有玻璃心，最近香港既心都變得好......。

問得幾好 打開門做生意正常係可以唔表態
但係 而家唔係藍黃 係黑白

做生意係咁 做唔掂咪執柒左佢囉

我們不是中共可以有沈默的權利